Object Oriented programming

讀緊u take 左呢科 之前學過fundamental java 都叫勉強pass咗 依家d lab 自己一定諗唔到 試過用左成日都得個桔 要不停問人
有冇勁人知道有咩方法可以增強自己個coding sense? 例如點樣去practice d code/用咩方法溫習 會令自己諗得快d

利申 exam open book

溫書無撚用架
諗啲簡單projects（例過三關、簡單計數機）
一邊砌一邊 Google Stackoverflow 學得最快

渣ga

係咁開個新class做getter同setter就可以扮到有好多OOP

咁都扮到？當人傻咩

Focus喺搵相似之處

我依家咪淨係識呢d 其實好多基本java野我都ok 一溝埋就

終於明白點解要open book 因為真係好考logic 唔係背野

認真寫project
coding無速成

用我依家大概理解到嘅就係當你寫一個software 會有好多對classes 同objects OO就係教你點樣將d code 寫短d 唔好duplicate 當中用inheritance polymorphism d techniques 應該.係咁..

來緊有份assignment 都幾大型同複雜 係group 嘅 驚太複雜自己搞唔掂

唔識就唔識，唔好強求識，因為你識既同時你會失去左一d野，古語有云，既得知，患失之

自己比錢上堂，明明有個tutor比你問功課，走黎連登問人咁搞笑？

sense呢啲嘢 唔多唔少都係天生嘅

真架 邊有人一出世就識行識跑
上面d巴打講得好岩真係要做得多

我一開始都好慢
溫係無撚用 我之前take C++既course就係咁
咪極書都好虛咁
Assignment 唔識 就抄source
學到半桶水

跟住後悔 唯有Take個Java programming course讀
Assignment 自己做 Project揀最難既part黎做(比個機會自己去進步 當然要預多d時間做)
做得多 真係快過溫 會愈做愈快 睇野愈黎愈慢 好似拓海咁

唔駛諗得太複雜
新手只要記住唔好Duplicate就得
永遠Prefer behaviours rather than attributes

有需要既時候refactor就ok

睇多啲唔同類型既 language 同 framework
太限死一樣技術會令自己眼光變窄
當然無人 expect 你識哂

坊間係咪會有d 有埋solution 嘅project 比你一路做 唔對路就可以check翻 咁樣最有效率?

好耐之前學過C 不過應該唔記得哂 不過我覺得java 真係好多變化好似d reserved method 咁 e.g. hash map 用過喺d lab 度 真係見人玩到出神入化

咁撚淺都唔識
drop左佢算啦

唔係寫短D咁簡單........

void Main1()
{
string Fruit = "Apple";

switch (Fruit)
{
case "Apple":
break;

case "Orange":
break;

default: break;
}
}

void Main2()
{
Fruit _f = Fruit.Apple;

switch (_f)
{
case Fruit.Apple:
break;

case Fruit.Orange:
break;

default: break;
}
}

public enum Fruit { Apple, Orange }